鬼滅之刃劇場版集中討論區

《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》（日語：劇場版「鬼滅の刃」無限列車編，英語：Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba the Movie: Mugen Train）是一部於2020年10月16日上映的日本動畫電影，由外崎春雄執導，ufotable編劇，改編自漫畫家吾峠呼世晴創作的漫畫系列《鬼滅之刃》的第七至第八卷，故事承接電視動畫《竈門炭治郎·立志篇》後的故事《無限列車篇》。

導演 外崎春雄
監製
三宅將典
高橋祐馬
藤尾明史
製片 近藤光
編劇 ufotable
原著 《鬼滅之刃》
吾峠呼世晴作品
主演
花江夏樹
鬼頭明里
下野紘
松岡禎丞
日野聰
平川大輔
石田彰
配樂
梶浦由記
椎名豪
主題曲 LiSA《炎》
攝影 寺尾優一
剪輯 神野學
製片商 ufotable
片長 117分鐘
產地 日本 日本
語言 日語

準備二刷 揮手區

LiSA

失眠首選

啲打鬥畫面真係好精彩
睇到尾周圍啲人同自己都不停雪雪聲
唯一覺得bug bug地係下一好坦白同炭講曬自己啲嘢
話比佢知自己同列車合體
明明唔講一定仲可以拖吓時間等佢哋r頭

首歌係曲尾先播估唔到

我準備多刷
重溫打交

我都係
以為炎柱用奧義開始會播

+1
純音樂版中間有播過幾次 唔夠喉

從來反角都係死廢話多

僕たちは燃え盛る旅の途中で出会い

手を取りそして離した 未来のために

夢が一つ叶うたび 僕は君を思うだろう

強くなりたいと願い 泣いた 決意を餞に

低佢一世都上唔到上弦

睇完感受過就算，唔會二刷

開頭已經有播喇

我見好多正正常常嘅女女去睇
成班喺度為喂喂喂買飛同訂飛

其實唔明點解會咁好賣，打鬥係正嘅，動畫漫畫都唔錯
但居然大賣到痴線我就理解唔到，仲有人拎嚟同宮崎駿比係咪痴撚線，定武肺啲人悶得太耐

同埋估唔到完係個個位
搞到要補返少少漫畫

佢哋係咪諗住用第二季接駁返呢個位

天時地利人和啦
咁事實上呢套又多人性 情感側寫
好多人物都寫得幾立體
平時王道作品都係男性向
今次連女性觀眾都照顧到
紅得都係有佢嘅原因嘅

唔知有乜好討論
討論下跟風撚好過啦

炎柱斬頸果幕女朋友睇到捉住我隻手好大力
尾段隔離有d女女睇到喊
不過真係俾動畫社打救左套漫畫
睇漫畫時覺得呢篇悶到仆街 所以本身對劇場版都冇咩期望

但係想睇繼國緣壹

炭治郎=疤狗
怎樣才算擊敗鬼殺隊

我睇個一場附近啲人都係咁
嗰一幕好多開紙巾聲

大哥沒有輸!!!

留名

個個開紙巾

打到尾真係全場都係開紙巾聲

黐孖筋
有戲院全日淨係播鬼滅

集中討論post都有啲清泉傻閪入黎搞事

社交圈子總係會有一兩個呢d話題終結者

唔知接落去係第二季
定係全部用電影版咁出
花街篇
鍛劍村篇
無限城上＆下

咁樣節奏可能仲好

去到邊個位完？

首ED 只能講太神 LiSA萬歲

通知其他柱同主公知道炎處死咗之後
主公講咗句好快會去黃泉陪佢之後就完咗

我覺得佢今次完嗰個位應該會接落去第二季
希望佢做多啲劇場版
咁就可以快啲睇到結局

真完場接近冇人走
喺度抹眼淚聽歌

一個柱一套戲
賺到仆街

唔知鬼滅動畫又好劇場版又好 會唔會拍到去打無慘呢

咁我覺得直至打到上一
基本上每個上弦都值得動畫化咁出
亦應該會keep 住紅
好似 avengers、harry potter 咁

上三出場配埋bgm好撚震撼

Ufotable真係好撚屈機
連續兩套 fate 鬼滅嘅打鬥都整得好好睇

講真我唔鍾意漫畫都覺得好睇

Btw 啲mk可摸以唔好再send票尾配炎柱圖加埋依啲emoji😢

術招畫面亦超晒班
巔峰

開術式個位
UFO我多多錢都俾

真
睇到果幕覺得已經值晒有突
其實一開場d 竹林已經好撚靚
全場都冇撚崩過咁滯
勁到

錢之呼吸 經費の燃燒

煉獄大哥沒有輸

哭撚左

開頭小小新海誠個feel
都好正

列車果個位好撚拖 拖到差d訓著

我條女同其他冇睇漫畫劇透嘅fd
都話上三出場同開術式嗰一下好震撼
另外炎柱喺火車發緊夢開個兩招技嗰陣時都係

好正好多囡囡去睇

你無玩FF7?
點解壞人會講晒啲嘢俾人聽?
係因為覺得自己贏硬

你咁 on9
明明唔鍾意都俾錢入場睇

呢下種得好好
當年漫畫連載上三果種震撼感都已經好勁
而家動畫咁樣黎呢一下
後續應該都走唔甩

Bug位 炎柱一人守5卡
金毛細妹都3卡
屌一早叫豬頭 炭治郎 金毛 細妹 一人守2卡
炎柱去斬頭咪一早完任囉

下一唯一on9係搵班殘障細路幫手
佢搵班車長做炭狗死左啦

咁而家都完左架

真
應該分啲時間等上三同炎柱打耐啲

睇咗
炎柱嗰度都幾煽情流咗幾滴馬尿
但係完咗冇幾耐 覺得個上弦三冇啦啦彈咗出嚟
然後炎柱係為死而死咁

成套戲都係炎柱打boss
咁樣炭點樣攞彩啊 話晒都係主角

唔使搵？
唔靠豬頭用直覺搵要害一世都唔會搵到
重要係確保0死嘅情況

補返幕無慘叫上三去睇下下一發生咩事
個故事會完整啲
雖然漫畫係之後先講返
但電影黎講補返依幕會好啲

金毛同細妹一人一鬼先守到3卡
佢地有真係能力一人守2卡？？

好多小朋友睇

佢地點接觸到鬼滅

viu

話說點解刀插頸個時唔去推刀反而揮刀

你講邊個

最尾杏把刀插著鬼柱條頸個時，豬或者炭用手推一推刀尾咪可以ko 鬼柱囉？

有朋友完全冇睇過鬼滅入咗場，最後喊到痴線出返嚟

過到去先得架

之前以為佢都係得一個鐘多啲
估唔到可以長到兩個鐘

火車嗰啲回憶 漫畫本身都係悶悶地

其實上三最後都係會自斷手逃走，所以點都斬唔斷頭
我記得炭係有跑過去(應該係想幫手)，但係佢跑得太慢所以上三甩咗身況且炎柱咁耐都斬唔甩個頭，依家實力嘅炭都好難話斬得甩

打打下啲市民唔見晒
但人覺得加埋叫上三同俾遺物會更好，故事更完整
整體特效真係無得輸
但最後係感動嘅，但一諗到整刀嘅師傅又要打炭治郎，我就笑咗，入唔翻mood

最感動個位應該係炎老母現身個幕，差d谷左滴出黎

佢鏡頭轉返第一身個處理真係做得好

用火之神神樂一刀就斬死上三

成套戲主要得兩個喊位，炭治郎喺夢入面離開屋企人同炎柱講遺言呢度
唔知點解加埋bgm硬係特別催淚

悶撚到仆街

炭仔d喊位唔係好得

其實我覺得成套都唔夠第19話炭老母出場個幕咁催淚

第二季就去煉獄屋企屌鳩個廢老

咁宜家都無咩新戲上

幾時第二季

bgm?

邊間戲院多

因為真係好撚正呀
講起都想喊

呢part特登去睇漫畫, 短到仆街

熱血不嬲係王道啦

博咕達豬哇

明明係II B，但勁多小朋友睇
唔知會唔會嚇親

都冇乜血腥鏡頭

淨係得炎柱1個仲搞唔搞掂下一, 要乘客1個都唔死嘅話

我反而覺得炭治郎係夢境入面遇到彌豆子同埋俾屋企人叫返去果幕最感人 第19集個bgm勁催淚

炭仔自刎無限次
核突觸手
寫實頸椎骨

頂頭鎚

套野係唔係跟足漫畫?

沙田

係

直頭好似去左學校旅行咁

唔知有冇人覺得，碳治郎感動咗想破壞佢內心嗰個人嗰一幕感動

Fate純光污染

同場好多細路勁多喊到收唔到聲

喊唔出...

小小啦炭係真清泉

慘細細個已經要睇埋晒咁殘酷嘅畫面
好彩我睇個場冇細佬

少少感動都冇咩

話唔好睇嘅一定係毒撚

本身忍到，豬頭出聲嗰下忍唔住

有感動但無喊囉...

利申：漫畫黨

ufo都幾勁 一個突然出嚟嘅人死左係可以咁感動

宜家啲細路唔怕血腥嘢嘅 見條街啲細路好輕描淡寫咁講炎柱死左lu～

真係將漫畫提升左一百倍都唔止

你朋友幾大

而家小朋友自細上網，見識，接收資訊能力，學野勁過哂上幾代人

反而劇場版對我最催淚位係炭治郎發覺係夢境，喊住轉身走個個位

我諗最快完左劇場版，下年年頭會公佈下一步,連輝夜都有第三季，你唔係無第二季呀

喊住轉身走果度我即刻眼淚流出黎

繼續劇場版gogogo

一年出一套

點解炎柱會開唔到紋？都係生死猶關

D血痕咪紋

冇！

如果唔係炭仔識點自己醒
同豬頭戴左豬頭既話
應該都贏唔到
炎柱自己一個去可能訓著俾佢打死

因為炭仔未開

唔講 炎柱本身都估到啦

岩岩睇完
動畫黎講呢套真係做得好好

大哥

睇返漫畫只係十話內既事
睇完都無咩feel
但劇場版呢2個鐘真係將呢段昇華十倍

ufo真係抵佢賺咁多錢
作畫真係冇咩位可以挑剔
一開頭樹林已經想哇出聲
之後啲大技都睇到我哇哇聲
特別係上三開技個下
分鏡節奏都掌握得好
真係做到電影個種氣勢出黎

唯一可以再做得好啲既係炭仔轉身離開家人個度
比起19集都仲係差啲
如果起歌配埋歌詞（戻れない 戻れない）會仲煽情
不過可能會搶左今次主角炎柱風頭

煉獄大哥

俗世中的清泉

好多細路cosplay入場
好歡樂 係戲院拎晒刀咁影相

我無喊

輝夜唔止有第三季仲要係好快就有

俺は俺の責務を全うする！！ ここにいる者は誰も死なせない！！

啲劇情對白好撚典型wor ching 完全無深度可言

咁堅我果邊唔覺有

今日睇下午場撞正小學生中學生放學
坐緊IMAX院有一半都係細路 勁驚佢地嘈生晒
平時睇戲一定睇夜一夜嘅場 睇親日頭場都無好結果
點知一路又唔覺 聽唔到平時D細細聲討論
睇呢套野會唔會9月開學而黎佢地最專心做嘅野

好戲唔係得一種
好有深度既係好戲
笑撚到仆街既都係好戲
熱血沸騰既又係好戲
感動流涕既亦係好戲
總之睇完令觀眾滿足既就係好戲

只可以話唔啱你睇
係我角度呢套係好戲

除左我之外，冇人會死

上弦打鬥嗰段好撚精彩

漫畫好似去到好後，動畫連烈車都未打？

漫畫完埋

但完全唔知點解呢個時點黎
應該之後會講?

其實係 情節的確老土
志在感受個氣氛
ufo作畫真心勁

咩呢個時?

佢想講
呢一個時點=呢一個時間

冇記錯之後會講,唔透了

其實炎柱都係出場咗冇耐
上三更係毫無伏線出場
故事上真係有啲突然
但ufo勁在咁都可以將呢段畫到咁感動

對主角群而言呢次死亡係令佢哋之後變強嘅主因
所以都可以話係為咗buff主角而死

係
當佢之後會講番

不過點都唔會睇漫畫
肯定冇ufo質素

但上三先係最勁
斬頭都唔死 自爆死

Agger

佢哋嗰太新啦on99咁企晒喺側邊 完全唔知做啲咩 可以點做

ff善逸既話可能沖得切去
不過反正沖得幾快都會格硬寫到佢走得切

動畫再勁都掩蓋唔到漫畫既bug
當炎柱同上三打到最後痴埋一齊既時候
豬頭竟然係呆企
要受傷既炭仔提醒先識郁
豬頭肯早d上
分分鐘殺到上三

梗係唔係啦⋯
應該一開始走去炸路軌
停左架無限列車
清晒乘客再ko埋下一
前後一小時都唔使
搞掂完返總部打邊爐
上三連出場機會都冇

笑咗
我第一日下晝睇，冇咩小學雞，好靜(除咗少少抽泣聲)

工具人大哥

理論上係要咁做
不過由後面漫畫故事推論返上弦嘅頭唔係咁易斬
唔一定夠力

你要理解豬頭人一早已經知道行過去係必死
佢離遠睇已經驚到震晒
碳仔都知唔可以隨便過去，只係等待緊一個機會
但可惜未回返體力，唔夠速度

另外有人話善逸會夠快，我認同
但果刻佢唔在場加上唔係入眠狀態

炎柱係為死而死嫁啦
但成個鋪排我覺得係可以接受既

亦認同有人講過OVA應該加返一個SHOT
點解上三會黎（雖然之後有講返)
有多一個SHOT既話
可以令冇睇漫畫同第一次睇鬼滅既人更容易理解同接受

Ufo 真係痴線，呢一幕明明得一版幾格漫畫，入到場畫面表現既壓迫感同個動感真係昇華到無得輸既程度

珍

動畫19集都係，睇返漫畫都係得2下分鏡

打鬥漫畫改編，但主力既動作場面大部分由動畫公司設計。

呢一part真係睇到氣都唔記得抖
杏斬咗把刀入去再反返向上斬個一下真係
估唔到呢到原來係UFO自創
係咪因為漫畫冇仔細畫所以ufo先可以有大啲空間發揮

不能同意更多

我諗ufo 有研究上三係漫畫既刀痕再自創個動作分鏡，make sense 得黎又華麗

比我揀
果兩個鐘我寧願重刷漫畫
劇場版除咗打鬥同炎柱死果下同炭仔講野果段唔錯之外
其他都還好

我果下淨係覺得條友冇資格做反派

我睇果場好多女仔三五成群去睇..

好多女仔有追鬼滅

冇得唔企,打果陣2個都幫唔到手
臨尾識沖算係咁

有！
光之小人好鐘意佢哋，勁可愛
個人覺得如果電影有跟漫畫咁加埋
光之小人其中一隻入左去肺結核仔仔個心度會更加感動

3日過左一千萬

冇記錯呢個係上三開術式個BGM
型能到

套野啲劇情算大路
不過啲BGM同動畫 整得好出色
利申岩岩追哂漫畫 不過不失

個撚個上弦斬頭都唔死啦
格硬劇情殺

姐你個人無深度啦咁撚多嗲

未睇過鬼滅直接睇電影會唔會跟唔上

會

佢係電影入面都仲間唔中講少少世界觀簡介，但始終長話短說

跟唔上就一定㗎啦
不過我覺得如果心急嘅都可以睇咗電影先
之後再睇動畫慢慢理解返

上黃viu 睇左先
睇個樣都有排未落畫

好似話唔會出第二季
應該之後全部都劇場版 好賺好多
利申都係聽fd講

最有深度係你啦姐

我都係呀屌！！！個個都話炎柱講段嘢喊
我忍到伊之助喊同大嗌要振作嗰度
但同時又有啲好笑一路喊一路唔肯認

我覺得炎柱笑住咁走先係最致命

上三勁到傻

花街 劍村 無限城三篇邊有料擺到上大螢幕

三主角悔恨自己弱小 完全幫唔到手 唔似無啦爆發小宇宙真係哭左

花街 d打鬥夠華麗
劍村一次打兩隻上弦又有戀柱賣肉霞柱賣正太
無限城淨係上三同上一個故事都夠照

長沙灣頭先（11月15日）3:15坐前面兩個女仔成場傾計

我都係俾豬頭搞到眼濕濕起雞皮
呢篇善逸發揮比較少，但佢出雷之呼吸果幕型到癲

其實個肺結核細路吉爆炭仔核心就end game了

豆子出哂水

漫畫嗰陣睇豬頭話唔好喊嗰度好撚催淚
動畫感覺一般 反而炎柱阿媽最後出現真係即刻喊撚咗

咪撚水人去睇了

悶到訓左

賺撚死

1:16果度好似係炎柱中招果度
唔知幾時先有完整

得無限列車篇咁短 先一套電影講得完
其他篇章起碼兩集電影

唔會做晒啦,應該打無慘時分上下咁出
之前果D就動畫

如果啲錢落到原畫師個袋就好

最尾感動位係有嘅，但又未到要喊嘅地步
可能係我上星期睇完紫羅蘭嘅關係

動畫多數用黎谷漫畫或者GAME銷量
而家漫畫都完左又賣斷市 出劇場版三部曲賺到盡都唔奇

做劇場版起碼冇做TV動畫咁趕先

可能做多一季， 再接劇場版，齋做劇場版可能會飛好多野

其實肺癆仔襯佢地訓著對住佢地咳已經end game

TV版唔係點賺錢就係既
而家電影賺咁撚多情況可能有唔同

其實我都想動畫賺多啲錢
擺脫而家唔賺錢＞冇經費＞質素差唔賣得＞唔賺錢呢個惡性循環

就係講緊臨尾鳩叫嗰陣全部人企喺隔籬唔幫手

又係時候搬魯迅先生出嚟

「⋯⋯
第二天早晨在日光中一看，果然，熟識的牆壁，熟識的書堆……這些，在平時，我也時常看它們的，其實是算作一種休息。但我們一向輕視這等事，縱使也是生活中的一片，卻排在喝茶搔癢之下，或者簡直不算一回事。我們所注意的是特別的精華，毫不在枝葉。給名人作傳的人，也大抵一味鋪張其特點，李白怎樣做詩，怎樣耍顛，拿破崙怎樣打仗，怎樣不睡覺，卻不說他們怎樣不耍顛，要睡覺。其實，一生中專門耍顛或不睡覺，是一定活不下去的，人之有時能耍顛和不睡覺，就因為倒是有時不耍顛和也睡覺的緣故。然而人們以為這些平凡的都是生活的渣滓，一看也不看。

⋯⋯」

（摘自〈這也是生活〉）

有深度嘅您不妨領略下

點會唔夠

花街個鋪排其實啱啱好由低轉高 再由高轉低 好適合劇場版

開頭講埋炭仔去煉獄家其實應該啱啱好

鍛刀村其實都可以 若果你家陣重睇一次就算講緊要打兩隻上弦 成個劇情其實好順暢 加之篇幅唔長

無限城上六》上三〉上二》上一。其實有筆直可以分上下 上三同上一啱啱好係兩段高潮位 喺而兩個位完其實好吸引

以前啲人就係屌鬼滅每篇太過獨立 由是但一篇插入去開始睇都冇問題正正係劇場版要嘅嘢

唔知深度撚呵個屎追唔追求深度

好撚正
幾時先會有新一季動畫

鬼滅會唔會拍得哂全套

全部 劇場版

腳底有雪花既 Let it go

邊間黎

紫羅蘭真係

齋做劇場版唔知幾時先到大結局

早啲埋去佢咪早啲斷手走
以佢地嗰時能力應該衝埋去斬即刻斷刀
幫手推刀可能一腳一件比人秒埋

見到有人cosplay去睇

我仲諗住ED完左之後會有彩蛋，無慘小朋友爆seed鬧猗窩座個幕

主角群重傷郁唔到
點推刀
重睇n刷啦

即係幾多yen?

打上弦6一定要劇場版

點解你會覺得佢可以早啲斷手走

咁點解佢一開始唔直接斷手走而要鳩叫完先斷手走？明明當時佢已經疊埋心水走佬

佢當時有心一腳一件喺炭仔揸刀埋去嗰時都可以斷手》彈去炭仔個方向〉一腳一件啦

佢根本完全冇諗過要殺其他人因為知拖得越耐自己越危險

東涌ua?

其實煉獄大哥死呢一幕，我睇漫畫已經喊左好心up。係咪我想像力太豐富？

豬頭咪企咗喺隔籬咩事都冇炭治郎叫佢先識郁呀嘛

巴打後面中咗血鬼術

咁既進度4個season應該完得

正常既 開左差唔多成千幾場 呢3日

大約135320055

純粹1000萬HKD轉日YEN

1季花街, 1季冶煉村之後直接無限城

幾時第2季

劇場版真心正 如果再出下季
其他柱d招式實比下去

再出花街篇啦

有炭子 豬子 善子夠撐場

上半段去快D, 個尾做到炎柱老豆到仲好啦
賣完老母情, 再賣老豆情
諗起都爽

岩柱勁到玩流星鎚已經大把野畫

屌漫畫畫到個個啲招都一鳩樣架啦
係ufo幫佢加浮世繪咋嘛
假如ufo繼續幫佢design 返個啲月之呼吸 岩之呼吸咪一樣靚

本身覺得炎柱出奧義個幕已經夠熱血
點知炎柱捉住上三唔俾佢走個幕仲更加熱血

靚過新海誠

好擔心ufo 班動原畫師既肝

唔會，我第一次睇都喊到死左，果陣仲係坐緊飛機無嘢做拿嚟睇

咁又靚唔過
不過都係頂級個堆

豬都嚇到唔識郁啦

豬唔係有邁過話無位插手咩❓仲話只會拖後腿

係
所以淨係識企起度唔敢郁

對一次有人開班紋已經係戰國時代

係呀 佢哋對斬緊嗰陣講

咁關日光出緊嚟之後咩事

睇完更加好希望原動畫製作公司出第二季，戰鬥畫面靚到我覺得俾左幾十蚊都好似打劫左佢地咁

冇講過關日出後事
同埋豬埋到身果陣俾佢一腳震開左同時斷手走佬
炭有傷追唔到
早唔早都會係咁樣走

問老母自己做得好唔好

呢度差d真係哭𠹌左

我已經唔記得漫畫有無交代下弦一未做鬼之前係點

咁我同話推刀個巴打係講緊日出時嘅事呀嘛

結果可能佢都會走到 但起碼唔係企喺到咩都唔做事 一個係成件事嘅結果 一件係自己可以控制到嘅事 唔可以話結果一樣就代表佢唔可以做得好啲

冇

最緊要你肯賺就得

第二季netflix 會唔會出手 咁撚紅 有埋無限資金就仲正

根據往績netflix接手既都水準急降
我情願ufo同集英社繼續話晒事好過
一陣netflix逼佢加啲環保黑人女權同性戀落去就大撚鑊

真
一開場先聲奪人
靚到喊

但我有d 嫌老母個配音太後生

之前D鬼死之前都有走馬燈
估唔到下一係道反省自己

火車遠鏡出title加埋bgm電影感出晒黎
呢六十蚊真係抵到爛

佢老母死個陣應該真係後生兩個仔仲咁細
可能得廿幾歲

後生都要演到個慈母味出黎先得
而家有d似細妹咁
少少破壞左
本身好完美

劇情其實唔複雜
但好好睇
畫面絕對大幫助
不過內容反樸歸真亦唔錯

俾人打到半死, 之後口遁話自己無輸
炭狗LOGIC真係好精神勝利法

煉獄先生

無得洗白

咁好既開頭點解要爛尾

中段佢自己話最鐘意見到人受苦個樣
唔會洗白佢啦

反派死於話多，火車到都有些少眼瞓
下弦之一講講講，拖得有啲長
到尾就就豬頭同碧羅之天斬首

淚點我個人覺得係杏壽郎老母認同佢盡咗職能保護所有人
始終佢老豆由佢做柱開始都冇認同佢覺得無謂
但係佢深知自己係屋企最有能力嘅人
所以佢細佬問佢嘢佢要鼓勵佢細佬同提醒自己唔可以頹
一路正面做人最後得到屋企人認可

另一個係豬頭大嗌要振作唔好潑自己冷水
煉獄大哥既然相信就要證明比佢睇
唔好孤負大哥嘅期望
佢好清楚自己好唔開心但係知傷心流淚冇用
雖然佢喊得仲犀利

呢兩日假期好似好高峰
大家入場有冇遇到啲咩特別野

我有個疑問
反正炎柱佢哋都瞓着咗
點解唔直接叫啲靚仔直接用把野插落佢哋要害
反而要搞咁多嘢綁住佢地隻手再入佢哋夢境破壞佢哋核心

你打打下走左
唔係輸係咩

你指漫畫爛尾?
如果你指漫畫我相信如果動畫keep住呢個質素作畫你唔會覺得爛尾

係漫畫
急住埋尾
後尾d故事開始無內容了

希望動畫食住個勢直接改篇動畫
唔好照跟漫畫發展
好多位可以寫落去
上弦鬼位挑戰、新招式、其他柱同炭仔既合作任務
屌你漫畫去到後面
D鬼同柱一出場就死, 乜撚都冇鋪排

睇開鬼滅

覺得吹大左，似係平時動畫搬左上電影

天氣之子/神隱好睇好多

始終係一篇完整故事

一下未必殺得死
反而會整醒佢地

無限城篇好多人都開到喎

補充少少
下弦一有話殺氣有機會整醒好警覺嘅獵鬼人

入多幾次場課金

因為開紋係作者喺炎柱死後先諗出嚟嘅設定

唔係灰仔額頭一早係伏線咩

其實ufo 都係求打個和 分享喜悅

反反下變咗怨婦
死人炎柱 一個人守5卡
死人禰豆子 邊有鬼同鬼殺隊合作㗎
死人豬頭 搞到我招血鬼術冇用
最仆街就係死人男主角!
點解我咁耐都上唔到上弦
啊 唔想死啊…

唔知 但後期開紋變公廁睇得出呢樣嘢係後期先加落去

他知道哭是沒有用的。

我覺得紋係一早諗左
不過後期變公廁應該係開始hea畫

額頭好似唔係紋嚟，係細個畀嘢「綠」親嘅疤
唔知有冇記錯

其實點解個男主角唔熟日之呼吸, 但打嗰時又講得出啲招式名

呢套嘢已經唔洗用腦睇，好心就唔好駁故

應該只係細個聽老豆跳舞嗰時啲名

明明無慘殺晒啲下弦
佢都唔識驚
明明佢係一個變態
最後好似變返正常人識反省

漫畫好似有講 係主角開紋 先會令身邊人開紋 當時炭仔實力未足以開紋 所以炎柱都開唔到
之後修練左 再打花街果炭開左紋 >戀同霞都開到
都幾相信係日呼既人練到一定水平先會開紋 緣一除外

求bgm名

之後上弦無啦啦走出嚟, 如果話下弦自覺唔夠打call馬幫拖, 個flow會好好多

就好似點解比卡超進化之後知道自己叫咩名一樣 係無得解

奧義點會播呢啲抒情feel
正路都係片尾

開頭疤唔同樣
佢老豆都有紋係同一地方

調轉左係啲人用佢叫聲做名

巴打正解

我以為淨係對鬼先咁敏感添

炎柱發緊夢都識錬人頸
仲有我妻一向都係訓著先勁

我唔熟PKM, 但我印象中唔止得一隻比卡超, 佢哋check精靈百科全書會有資料。

個人覺得, 如果鬼滅有交代男主點一步步熟習日之呼吸, 一招一招用出嚟會好啲

有某啲場口都幾拖下喊又喊幾分鐘咁

其他都係叫比卡超
等如柴犬松鼠狗咁

炭仔追上去飛刀，喊晒叫佢唔好逃走，大哥無輸個幕配埋音樂最催淚

但係始於人物刻畫唔夠深入，杏壽朗先岀場一粒鐘，交代左小小background，對比用一季甚至幾季去交代嘅角色就差小小

Ufotable

我覺得副歌好熱血又帶點傷感
以為會好似19集咁用

如果講埋去佢屋企會完整啲
不過可能ufo諗住第二季先講

諗起漫畫嗰舊核突雪花
更加佩服 ufo
畫到狛治 BB 好靚仔

都係一個方法引人追S2，同埋講埋就太長篇。漫畫有無講上弦參做咩無啦啦係個到，定之後會講？

我都想問 其實主角個額頭有冇紋
佢話係被細佬淥親 但明明佢老豆同一個位都有 而之後修練個陣又話深色左

去到尾期簡直係草稿直出

仲未有 但係可以睇返預告頂住先

見到有人差唔多臨完場先入黎坐低
完場時佢地r 哂頭
原來佢地入錯左house
開頭都未睇就直接睇完ending

勿屌
個雪花都唔算好核突姐
係ufo整到好撚型開術式個位睇到呆左
希望之後動/電影都做得番咁正

未有完整版

屌啦星睇個場有兩隻蝗係咁係到講野嘈撚住哂 仲要戲肉先黎嘈

之後有交代

我記得冇講到明
但佢老豆同一個位有應該唔係咁橋
有可能係細個淺色又整親啲疤遮左

花式劇透

善逸好小戲份

但個位又吉左比佢坐到？

屌柒佢啦
好在我睇個場冇乜人嘈

明明炭吉冇紋 點解佢呀爸會有 而又識得用日之呼吸 仲輕易傳落去比主角
個紋位同緣一個位係一樣
極度懷疑炭吉個陣已經戴帽

係咪元朗yoho

柒之型 - NTR

首歌播先眼濕濕流左幾滴眼淚

但係睇完只係記得係噉講煉獄先生

我無睇漫畫睇動畫先
真係喊左

呢道都真 呢道係開始有d眼濕但未喊

我覺得唔洗熟習喎
其實係佢地家族係將學到嘅日之呼吸動作變咗舞 即係火之神神樂 咁一代一代傳落去 仲可能有改良下
啲動作炭治郎根本由細到大都學緊 不過係唔學呼吸法就唔會知其實佢係招式嚟（如果無慘唔多手殺晒全家佢可能仲撐多幾百年） 所以佢先可以喺蜘蛛山臨死咁諗到就識用

想補漫畫應該第幾集睇到幾多集？

你班黃絲唔洗抵制套野咩

黎緊睇下白箱收幾多再番黎笑先

我睇左電影後依家真係寧願佢之後全部都係做電影上，電影個感覺真係震撼好多

隔黎廠櫻果堆野既friend

咩呀設定有講過口講教人就可以傳比人嫁喎

唔係

跳舞名真係招式名黎

入戲院睇多次

你會發現夢中嘅炭治郎同現實炭治郎
額頭個紋係唔同
最容易睇到就係夢中炭治郎俾水中倒影拉落水時
兩個炭治郎同時出現
但兩個炭治郎嘅紋係唔一樣
夢中嘅係淥傷嘅疤
現實嘅係紋

日本仔真係好鍾意天空之鏡
hunter 新版ending又係用天空之鏡

電影賺兩三百億
我諗全部電影上嘅機會勁大

最好就係啦

不過之後修練好難電影上
太多劇情交代
用第二季交代劇情
再上電影最好

Ching識
真係氣都唔記得抖

套嘢勁在一開場我地同炭狗都唔識邊個叫練獄杏壽郞
開頭叫好味仲好撚尷尬，佢靠中間少少嘢鋪排就搞到最尾同炭狗一齊喊到豬閪

後面劇情有講架喇

係歷史上有人開到，圍繞佢身邊既人會陸續開

多人開到係後尾有人直頭搵到個開紋方法

炭狗又唔見一把刀
又要比人屌

一講女即刻負評多到酸到

條女睇到流眼淚 隔離毒撚酸到流口水

通透世界都係
一開始上三講到咩至高境界修行幾百年都冇
最後又係全世界都用到

佢係就咁畫粒粗邊雪花喺地下
我覺得有少少特兀
動畫
期待無限城篇

狛治出場嗰下已經型撚到震
加埋個配樂

黑鬼緣一
緣一同細佬gay
無慘係變性人

諗下都好笑

我就係鐘意佢寫呢d故事
同每隻鬼背後都有d好寫實感人既故事最好
最好睇係蝴蝶山
之後係做雞兩兄妹

可摸耳打埋羅馬字出黎比我讀下

好似呢幅圖咁，成間戲院好多house 都播緊唔同場次，難怪佢地入錯house 都唔知。
咁岩果場多吉位，佢地又坐得返自己買果個位

有冇人知炎柱出場個陣首Bgm 係邊首
佢一出就有 好熱血咁

伊之助變左素食主義
岩柱變咗穆斯林

比達：超級撒亞人大平賣

期待太高, 睇D有D失望

其實都係 中段開始先叫做好睇
前半套又拖又胡胡鬧鬧咁

會唔會真係有咁多人睇

UFO著名風格就係創作同燃燒經費，資金不足時就接IP啲job回血，而家多咗鬼刃呢個瓣數，基本上同印銀紙冇分別。

至於未來電影同第二季係咪UFO負責，就要睇近藤光係咪on99走去燃燒經費，仆街後又要搵IP大作回血

UFO呢d先係攞個心出黎做動畫架嘛

但UFO比日本稅局查逃稅
尾刀狗

第一日入場摸住女女手仔睇

套野咁多年齡層睇，應該係食正大正時代
果時成個國家好有希望，可以比日本人狂打飛機

同一題材死神都冇佢咁紅

其實鬼滅本身邏輯簡單、劇情單薄
著重人物塑造
由人設到招式造型其實都做得幾出色
反而容易入口
d 二創故仔仲精彩過主篇
屎忽撞棍又好咩都好
紅到咁已經變左國民動畫

唔知UFO 點樣重現呢一幕

三哥先最正

我期待呢一幕多好多
動作戲果d 原作係畫得差
不過 ufo 基本上信心保證

花街篇如果又係電影，唔知夠唔夠時間

最好整一兩集tv版黎交代訓練個d篇幅，再預告電影

喊咗

把日輪刀就咁俾咗人

果幕好靚
啲日出太陽光
仲有炭仔有手遮住隻眼黎喊都好sad
而家打字諗返都忍唔住喊

ufo啲畫一定靚先
鬼滅感情戲第一季動畫嚟講ufo整得還可以
多得啲bgm加咗好分

有冇人點解唔可以用日輪刀斬斷條繩

D細路精神去左人地物體入面
斬左會返唔到身體?

月之呼吸一定魔改, 我FANS都頂唔順

人怕出名豬怕肥，今鋪賺到咁，睇怕往後繼續俾稅局盯住。

燒斷同斬斷個分別係咩？

條繩載住班細路既精神連接，日輪刀一斬會斬斷埋佢地個精神連接，咁班細路就返唔到本體

阿妹個火只會破壞同鬼有關既野，唔會破壞到人類個精神體，條繩燒到冇左，佢地個精神連接冇載體就自己返返去本體

想快啲出花街篇

好想睇其他柱既戰鬥表現，快d出動畫啦唔該

咁你要有心理準備

劇場版應該係漫畫版嘅54-66話
橫掂半年前已經完晒
其實你可以睇到尾
再等佢出動漫或劇場版

動你老母漫

幾時開始個個都用晒支那語

睇晒漫畫先click ,去咗睇鬼滅嘅上三
最後

唔知要幾多年先可以睇到呢到

出多幾套 AV please

有冇片link？

咁如果我已經睇晒動畫第1季，有冇miss到漫畫入面重要既野？
前面個d集數駛唔駛補返某幾集？
唔該晒

認真覆你
炭仔到打上六先開紋 成套無限列車都冇開紋
至於炎柱點解開唔到紋 因為開紋要好似傳染病咁傳染 冇第一個就唔會有人開紋 所以緣一果個年代先話有咁多開左紋既人
至於點解炎柱唔可以做第一個 冇啊 可能作者想主角開先掛
漫畫94話就好明顯咁畫出黎所以大家唔洗ff 炭仔有開紋了 呢個時期開紋都廢成咁 後面仲點打

今日睇完,覺得呢篇既劇情比較適合放番落去24集動畫既形式入面
以劇場版咁大陣仗黎講反而過左位…成套野剩係得大哥呢個核心角色支撐
睇完之後開始明點解會有人話一般唔好睇
如果係搬無限城篇出黎做劇場版既話應該精彩N倍

放心,都幾肯定無限城篇會用電影方式做

無限城打咁耐點縮做劇場版

會唔會分上下篇咁出

我覆緊上面話額頭係 淥親 定係 紋
你睇到佢喺水中兩個炭治郎就見到額頭明顯分別

你當我覆曬樓上班人好耐之前入黎見到傾左呢條問題咁耐

簡單啲黎講就係要寫死炎柱激勵炭仔進化

今晚第五刷

睇漫畫, 炎柱死果下,覺得好可惜,但無流淚..
明知劇情, 睇劇場版,喊出黎..感動度上升100%

睇漫畫其實由頭到尾連眼濕濕到無， 但TV 19話首炭治郎之歌， 劇場版夢境+炎柱， ufo 真係由頭到尾重新塑造過曬出黎

好似睇無限之戰比壞人贏左咁

上下

煉獄大哥都冇輸 點會比壞人贏左

本身就係想大哥做主軸 其實冇咩問題
最重要係賺到錢

唔洗

學marvel 咁播兩個半鐘夠唔夠做

開啟斑紋的條件就是心跳過200，體溫到39度。開啟斑紋的劍士可以在短時間之內提升自己的體質跟實力。但有一定的副作用

好弱智既條件

弱智但冇乜人做到

唔該晒

因為一開頭未有人知 到知道左之後就個個都開到
十足十超西

鳩估可能要日呼傳人先開到第1個紋
之後先傳染到

今日終於睇左 ufo繼續carry鬼滅之刃

原本睇漫畫我對炎柱係一個太早死 接近0印象既角色

劇場版直接用兩個鐘頭集中用炎柱做支撐
反而將成個角色塑造晒出黎 到「大哥沒有輸」直頭有d眼濕濕

btw 下季到底講唔講到兩篇 定拖一篇就再劇場版

其實都係講經
個人覺得作者初期根本未有呢個設定

炭治郎 係咪左膠？

今朝睇完 個個都話D畫好靚ufo好神
我覺得梶浦今次先認真 開行哂turbo 後面bgm d感情渲染真係好堅
而且炎呢首歌比紅蓮華好聽好多
btw聽主角喊一秒諗起亞古獸消失

期待緊ufo點將化腐朽為神奇

日本有節目街訪過點解D人咁鍾意鬼滅
D國民都好proud of大正呢段歷史
可能嗰段歷史對日本發展係最大影響or近代史中最有趣?
死神真係冇計 破面篇個故事大綱其實同屍魂界一模一樣
只不過係由救露琪亞變左做救織姬

無慘有無出過場

一般

大正係黃金時代黎
日本正式走上世界舞台同真正做左列強
一巴車爆左帝俄啲鬼佬唔再當佢無到
上有泡菜東北下有台灣
雖然同美帝契哥交惡但仲有大英撐住
而且仲續步行緊去民主社會
可惜比班死軍佬奪左權先走向前昭和既二戰不歸路
1945年乜柒都輸哂

難怪街訪連D阿婆都話見到大正所以睇

無限城打上一如果電影上既會唔會三級

咁複雜，我淨係知嗰陣時女人唔着底褲

交比A-1啦,睇下刀劍

花街篇都好緊
無限城應該TV,最尾打無慘做番劇場收尾

幾撚時有上三figure買啊

淨係打無慘點劇場啊咁無聊
希望長d但成個無限城一次過

最劣就係大結局都拎黎做劇場版

而家仲有冇特典場睇架

個個星期都有

無限城好撚長喎，點一次過
起碼分兩集劇場版

花街篇如果上劇場版都唔夠時間

去到15/11

劇埸版與其又 cut 一段故事出嚟做, 不如補完啦

冇記錯珠世變鬼冇畫過出嚟, 只靠對白交待, 就講無慘點樣呃珠世, 然後見到緣壹被大敗, 釋放珠世... 最後答埋最多鬼滅迷嘅問題: 點解無慘走去炭家滅門? 咁就完美喇!

呢個劇埸版可以放嚮打無限城之前出

原來出左

你follow木棉花instagram
Btw 而家要睇緊係睇imax

每個星期買飛都送唔同海報/post card ....imax又有另一款海報...勁識搵錢 實引到大把人二三刷

要分上下兩部

但上部會幾悶下

IMAX果個海報係點樣架

吸引左我二刷

聽日去睇imax二刷
睇返個app見到差唔多又爆場

係咪有海報+postcard送
我諗住下星期睇imax 二刷

點解唔俾條賓賓佢揸住？應該好正

係 不過建議呢幾日去買定飛 送完即止

佢今日都未出下星期買唔到住

屠姐好睇好多

木棉花今日公佈第三週特典 勁想要大哥海報!! 但預售又未去到咁後既日子...

睇三個鐘

太撚長 會無咁正

1905年 日俄戰爭取得勝利
1945年 美國原子彈擊敗日本
1985年 美國迫日本簽廣場協議

幾次都係美帝養大佢然後一野收佢皮
好慘

好野真係有排等...
出動畫版到大結局起碼同等
復仇者要等十年一樣長⋯⋯
絕對係動畫救起成套漫畫
去到越後畫得越亂
等ufo 打救

想問下imax有咩分別？
我上星期係imax院睇2d版，其實會唔會係差唔多

感人😭 沒有輸😭😭😭😭

Imax院睇普通2d版會縮埋一舊
睇imax版會full screen

有d興趣睇imax 前半可以唔洗再睇

反而想要炎柱果張

咁點解黃金神威冇咁紅

下壹出場開始到死都可以瞓 悶到傻 睇佢玩屎

炎柱個張好型

炎柱發夢打鬼都要起一起身

有炎柱既scene都好睇

有冇人知而家日本票房點？

wiki話233億

今日第34 日 240.2億，日本第5位
如無意外星期六會破你的名字250.3

炎柱個信念係要保護弱小，所以佢首要任務係確保乘客安全，而且叫阿妹守兩卡，佢應該守唔到，佢守一卡都已經要金毛救佢。

香港有冇排行榜

真imax係咪今日開始由

有

以後飛碟社 真係漫去動 必睇
應該搶手到癲

漫畫一般般 都可以帶到上神級

IMAX特典派曬未
睇fb有人話派曬
唉 派曬就唔想睇了

派曬我等普通版拎炎柱海報

黃金神威係北海道其實好紅

咁zombieland saga喺佐賀都好紅

可以用地域原因去解釋 時代背景反而好似冇咁重要

喺k11睇完imax 屌打普通版

正撚到

imax有咩特別
利申未睇過

顯示比例佔咗成幅牆

音效如何

唔知我係咪坐得太前 覺得個音效無咁震憾

利申 K11 imax坐G行 勁辛苦

呢一篇算係比較感動
後面個啲我諗已經無咁多催淚位

善逸同爺爺果part

癲

個part睇漫畫都有feel

呢套垃圾都咁多人吹捧

大部份動畫嘅劇場版都係好有誠意咁寫一個特別篇故事

呢套垃圾拍TV版拍到一半就停

然後要你班友仔嗰個俾錢入戲院

睇多幾集tv版

以呢個進度落去

可以做多20套所謂既「劇場版」

都未做到大結局

個時炎柱都未認定彌豆子唔會殺人，會救人。

想二刷但唔知邊間戲院音響夠勁

imax睇到以為自己近視 已經坐尾4排

睇imax一定要坐中間後2-3行
坐正中間都仆街
K11震境最好最新 但音響真係唔夠靚聲（低音、最尾lisa人聲都唔掂）同埋比較細聲

不死川兄弟

首炎未入場前已經聽過太多次，搞到完場先黎聽無咩特別FEEL

平時習慣最尾享受下首未聽過既歌帶黎既意境

唔岩小朋友睇

下一篇音柱應該係篇章最完整一篇

我都想揀間音響勁啲嘅imax戲院重刷
綜合來講係咪MegaBox最好

有無人打緊果時d bgm?

係掛 ua黎講

上網睇咗好似moko音響仲勁 因為個場細d

成套漫畫最催淚嘅其中一part

我喺MegaBox睇，真心正

又血又觸手又斷頸

講真 真係睇到好sad

準備去moko三刷

終於搵到呢首炎柱用不知火嘅bgm
首bgm聽到起曬雞皮正撚到

係佢啦 多謝巴打
睇完之後成個腦都係呢首野 真係好正 dl落黎做鬧鐘先

後面柱滅之刃全部都唔及炎柱死嘅大義咁悲壯

想講好耐，套戲d 配樂好氣勢磅礴，打猗窩座個陣又好熱血

梶浦由記真係唔講得笑

戲院睇到呢幕出哂水

好適合炎柱，炎柱進攻同放大技果陣有一首出現咗幾次，正到仆街

上三進攻時既EDM都好正

不死川最後相認細佬都哭撚左

昨日都二刷了，都係差d俾豬頭果個位搞喊
炎之呼吸 奥義 煉獄！！！！！
型到跌渣

係 炎の呼吸 奥義 玖ノ型 煉獄

我都係呢個位

啱啱睇完劇場版

動畫第二季好似完全冇消息，隻手機game都好似冇消息

多謝武肺先
搞到好多野都delay晒

椎名豪有份

你定啦

今次d bgm同首主題曲都好掂
及得上以前seedd首焔の扉

仲有ps4果隻，不過好似2021先出

炎柱無諗過隻鬼咁勁/炭仔咁廢
以為好快搞掂

但係都係未搵到全首 淨係得上面果條1X秒既PV

因為太賣座？

每個角色都有血有肉

Ps4係2021出
手機個隻話就話2020，但都11月就12月，完全無聲氣

個ip咁賺得錢

紅到咁，一定出第2季
重要本身後面有大水喉

如果佢改一改劇情，上三對其他人威脅大小小，唔係一出黎就叫炎柱做鬼的話

炎柱會死得型D

都係無人超越到Lisa ,不過呢個cover算幾好

日本果邊今日過左君名，第4位254 億
估計聽日可以過埋elsa做第3位

佢一出場就追住碳仔個頭黎打喎

不過你可以話碳仔係頭柱，三上拳頭對佢冇乜威脅既

呢個係咪金毛救炭妹嗰時嘅BGM
喺戲院睇嘅時候頭果斷成間戲院好似空氣停頓左咁
金毛仔個下型能到

用語音輸入睇漏咗錯字

有上三bgm未

就係隻鬼太勁先派柱去咋喎

打上一真係感人

炭治郎左膠姐
一早打暈車長就冇事

真心 覺得炎柱勁過風柱，應該第二勁，不過睇電影先發現其實上三用腳踢開炎柱咪得

上面有上三開術式個BGM

普通mcl戲院都有？

鬼殺隊應該唔知對手係下弦喎，淨係知殺咗好多人
派柱去可能係穩陣起見/咁啱得閒

應該有掛 我都唔知
最好睇埋mcl fb page

炎老母出黎都仲頂得住
仆街豬頭之後喊住叫炭仔唔好喊真係頂唔撚住

豬頭果人物係成長得最多 好好睇

imax版完全係2個層次
震撼過普通2D
雷呼吸果下全場好似空氣靜左

有冇網上平台可以睇 收費都得

咁快完任上三咪早啲到
咪全村人死哂
你都on99

moko好撚大聲
就聾

係呀
一開始打嗰兩隻勁大聲

幾好睇，最尾斬唔死果下真係睇到好嬲
不過上弦三出場得好突然，好似亂入咁，仲要好似好熟好fd咁直接叫炎柱個名，搞到有D出戲

坐百老匯震震櫈睇好有feel

睇動畫

剩係善逸嗰段已經想睇多幾次
不過唔想重溫善逸同豬個夢

劇場版

畫都未落,邊有咁快有得上網睇

起碼等大陸上完再落畫就有
聽講佢地12月先上

唔覺炎柱單挑到上一
炎柱應該同水柱差唔到lv

上得咩
唔係話炭仔個耳飾辱華咩

炎柱連紋都未開,點單挑上一

畀幾十蚊入戲院睇都唔肯?

上一幾個柱加埋先打得贏，仲話單挑

等緊出Bluray

岩. 呢套唔值得入劇院睇... 晒錢.

可以睇住一拳超人第12集頂住先...
都係一拳打死...

製作幾高汁

而家疫情嚴重去戲院吾係咁好

恐懼撚 街都唔好出啦

支韓版會改耳飾造型上

係咪仲有海報送？

支那比上鬼神野咩？

依加出dvd 倒自己米？

我已經3刷
仲要係自己睇

琴晚 IMAX 聽到後面有男聲喊....
我笑出黎~

已經自己一個睇你仲要笑我

睇到炭治郎係夢入面出唔到黎...
我記錯漫畫情節, 以為佢會斬晒由鬼扮既屋企人.... 好興奮.... 但竟然係自殺.... 好失望....

唔知係咪對UFO 期望太高...
到最後覺得無限列車篇 漫畫竟然比動畫好睇...

和諧左

應該係岩柱>風柱>炎柱>水柱

睇黎今日日本過到titanic做no.2

艾斯，卡美拉，鼬太知：歡迎加入大哥會 杏壽郎！辛苦了

其實會唔會出OST 越聽越有feel

點解會同titanic比

拿迪斯：可以讓我加入嗎？

日本歷年電影收入ranking啊嗎

集英社好似特登印少啲鬼滅保住海賊王個排名

冇睇過imax版嘅巴絲
真心推薦你哋睇
覺得貴嘅星期二去睇會平啲

唔係水你地
真心覺得好能正!
暫時覺得k11 同mega box最好
Ps 記得坐後啲

漫畫唔係都係自殺咩

炎之呼吸奧義 玖之型 煉獄

做鬼咪好囉，擁有長生不老既身體

唉 如果唔係日出
全部應該會死哂...
炎柱唔夠勁係真...

大哥好慘同埋真係好唔唔抵

自己作
同城之內火焰一樣

唔好水人啦

猗窩座沒有輸

我濕撚哂睇到
首BGM又有氣勢
塊地爆光個下真係
睇漫畫同一幕心諗畫緊乜9

拾玖之型 武漢肺炎

搶錢

不嬲黏土人就係咁嘅價錢㗎啦
又唔係鬼滅特別貴

入場只係為咗睇逸b

睇到屌出聲

K11 imax細聲到仆街
岩岩喺moko三刷完imax d聲正好撚多
未睇既咪哂錢睇2D ，同imax差好撚遠

Megabox既imax大聲到有一兩下要掩耳
但d配樂同音效都好突出就真

Megabox我唔知啦 k11就好撚細聲